有咩潮語係最近好多人講 ？

今日有個fd問我邊隻頭盔好用
我搭佢唔到
因為我冇揸電單車
跟住佢話係扑嘢用嗰啲頭盔
原來佢講緊安全套
經過今次之後先發現原來我已經同社會脫節
仲有咩潮語係好多人講但係聽都未聽過？

發神經

牛b死了
屌絲

同埋最近聽到好多小學雞喺度講連登高登啲潮語
證明好多小學雞上兩登